# README #

Утилита FileReader (JDK8 FXML) предназначена для поиска информации в файле (CSV, TXT).
Программа имеет два экрана: 
- в верхнем отображаются загруженные данные из файла, расположенного в директории Load;
- в нижнем отображаются найденные данные в результате поиска (app.properties);
Информацию о найденных результатах можно выгружать в выходной файл в дирректории Unload. 
Экран можно масштабировать, изменять ширину рабочий полей, выполнять операции редактирования.

*Предполагается добавление шифрования выходного файла для безопасной отправки по почте. 
